喂屌,咪撚再捉鬼住! 消息開始出事比人利用同誤傷

呢幾日係FACEBOOK開始不斷咁有人傳
咩咩係警犬扮,
咩咩咩係臥底,
鬼唔係唔捉得,
但一定要係有100%肯定性既證據先好SHARE同推。

原因一(誤傷手足):

今日機場單野何韻詩個女助手因為剪左個短頭髮就比人係黃絲PAGE狂推做係女警。
呢個事主都叫做有小小知名度,先比人證明到係自己人,但你地有冇諗過果d普通手足?
隨時比藍絲反利用黎屈做鬼去離間我地。

LINK:

原因二(被警方利用定性):

大家有冇諗過如果連我地都話放火,衝擊立法會,玩磚既人係鬼,係暴徒
但最後比人發現唔係, 原來真係義士黎既話。
即係連你都認同佢地係暴徒,完全係中左中共統戰分化撚既計。
連自己都要自己係恐怖分子?

原因三(核彈不割):

放核彈都唔割洗唔洗再解釋?
我地唔係老共,唔好因為FACEBOOK上面小小你證實唔到既消息就亂同人割。
同鬼割係冇問題,但我真係真心希望大家真係要有充份證據先好去講人係鬼,
何謂充份證據? 最好係無剪接影片/清楚既相片入面有當時人,有當時人著警員制服照片(小心PS查清來源) 呢個已經係最低要求。 其他幾張圖就指證,小心誤傷自己人。

原因四(目標失焦):

我唔知大家Facebook同我個Facebook有冇分別,我依家見到成個Wall有5成以上都係捉鬼,
大家請記住, 五大訴求先係我地真正既目的 。
記住, 我地唔係黎玩捉鬼online
係連登推一個你信任得過既冷氣軍師post,好過你係facebook屌人係鬼

補充:

我知有人可能會覺得令大眾市民認為 「玩火玩石玩攻城」既人係警犬會有幫助。
但如果證據不足, 呢啲野真係隨時反彈, 比對家利用黎吸收更多支持者。
所以唔係請大家唔好捉鬼, 而係唔好因為事件G有人100%證明到有警犬扮示威者, 就去證明事件B既人係警犬扮。

希望大家理智咁放返焦點去「聽日有咩活動」身上

鬼要捉,但有其他仲緊要既消息要大家去發放

Eg. 女義士文宣, 機場點玩既集思廣益, 玩警嫂, 其他文宣

同意
要小心比人分化

巴打你身高3米,J長50CM

fact checked

diu

3/10

寧縱勿濫，唔好亂捉鬼。
有懷疑就禮貌開口問，警犬一定會閃閃縮縮，好易認到

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

推

30cm長既巴打 Keep 住搵母犬

一齊

有中同朋友玩tinder撞到個疑似警嫂,留名等睇報告

唔想搞人搞屋企都可以

提前最後一推,唔想影響出面資訊流通,
但希望睇到post既人記住,
公義既劍係唔會指向人民,以犧牲自己人去建立既城牆唔會穩固.
WE ARE HONGKONGER

推推推

值得推 出面太多捉鬼post
自秏最危險

唔出奇, 對家好可能會突登亂指一D罷明唔係鬼既人做鬼等我地自己內訌, 好似連登都係, 三毛俾人捉果時常用手法就係開一隻AC周街鬧人係三毛, 之後開第二隻指正佢同佢互屌, 最後開第三隻帶風向話邊個邊個係三毛呢D全部份鬼/唔存在

喂屌，今日都仲係捉鬼大派對係咩玩法呀屌！
大家幫幫手推下出面果d叫唔好割席既post